究竟真愛難求d定係處女難求d

Ching請投
真愛
處女

十歲以下大把處女
但真愛 真係十個有十一個都唔係

唔好拉我

邊有真愛

錢我大把

何謂真愛

去到某個年紀就會覺得兩樣都唔重要

兩樣都唔知去邊到搵

俾啲我

要幾多

真愛 錯過左就係錯過左
處仲有機會

真愛唔存在
處女存在

點比較

處女有好多
係唔夠靚就無人睇得上眼

真愛